一人一次食得最豪的經驗

是咁的，有次多左錢，想食豪點。個時我慢慢抬起頭，望住收銀員姐姐，緩慢，但強而有力地說，要一碗大牛肉飯，同埋一杯水。個下我覺得自己大膽到好似講緊「我要十個」一樣。之後我放低左兩張紫色的十元紙幣。再逐個逐個一元硬幣放係枱面。最後滿足地轉身離開，等待夢寐已久的牛肉飯，大碗的。

哦

渣ga, me譚過橋

哈

嘻

生日同事請我去Ruth's Chris Steak House食...over 1000 per 人
冇下次~~~~

真正既一餐飯

上次同女朋友去Ruth's Chris 2條友食咗3000幾

好食? 好似好普通

m 記加大

食 2個雞尾包

大家x轉凍飲

車仔麵4餸

我嗰次跟個朋友走去日本周圍蒲